習近平加薪六成 月薪11385元

【本報訊】內地官方首次披露，公務員體系中最高的正國級官員，最高基本工資已從每月7,020元增加62%至11,385元（人民幣．下同）。一般相信，這就是國家主席習近平的基本薪金。

料為最低工資國家元首

《人民日報》去年11月曾引述中央黨群機關公務員陶磊宣稱，根據公務員工資級別體系，國家主席的工資估計約1萬多元。但官方從未公布最高級公務員的具體水平。

報道引述人力資源和社會保障部公布的信息，正國級官員最高基本工資是年薪是136,620元（折算22,000多美元），即平均每月11,385元（約1,833美元），仍可能是世界主要國家的元首中工資最低。

有其他收入來源又話俾地班人知咩

香港特首月薪比習近平高N倍成何體統

我人工仲高過佢

習總駛唔駛交稅

李嘉誠一蚊添呀
交少啲稅嘛

我覺得依個國家最癲一樣野就係, 佢地可以若無其事, 好正經咁出一D 無一個人信的新聞

月薪萬一如何令個女做美國人份名校？

似北韓新聞

問下王歧山

🤔李嘉誠有大額股息收入，習生？🤔

哦

一向架啦
大陸公務員每月三四千人工
但周不時有獎金
過農曆新年大概有三四萬蚊

貪20萬億仲唔夠呀?仲要加六成底薪貪到盡

低薪養貪

做左咁多年都係揾萬零蚊

花紅：過億

皇帝冇糧出添啦

人地上山下海 有專機接送 有丫公喺到
仲要錢做咩

同誠哥一樣 根本唔需要用錢

全中國也是黨的 主席洗咩要人工

支持特首減薪到萬一

侵仔好似都係一蚊美金

普天之下 莫非習土，點解重要出糧？

香港特首月薪唔可以高過偉大既國家主席

基本上 求其一個深圳村長一個月都分得多佢一年人工啦 根本講黎都冇人信

廢老

出糧係一個窮人的概念。

返工為興趣

十億就信

月薪11385元,佔實際收入0.01%

買埋豪宅都仲得

你估淨係耶穌識五餅二魚?

皇帝要錢黎做咩？

皇帝都唔駛出糧
只有臣民先要出糧

佢最低咩，唔係當勞侵咩

低過fg

軍委又另一份糧

買樓過唔到壓測

公費

排公屋啦
萬零蚊

廉潔呀廉潔！

加5 個零差唔多🤷🏿‍♂️

習種洗鬼披露你聽咩

奴性好重

唔怪得阿689都睇雜總唔起

要求特首同一班政府高官人工至9000

一個皇帝同佢講出糧做乜

低薪養廉

習總出糧係咪出bitcoin

今時今日仲有人信支那啲數據，係好撚On9嘅一件事

有狗信就得

得啦得啦
明架啦

大陸做官都唔係賺份糧架啦，有權力大把油水撈

薪金萬幾，但有幾百億津貼

佢有乜地方要自己駛錢？

總書記又一份 軍委主席又一份

得淡笑

做乜食乜玩乜住乜都唔使俾,錢對佢有乜意義

mo shit

者係反映堂堂大官行得唔正企得吾正

都無人民反對既唔健康社會

中國人係鍾意活喺謊言之中

著數流亡

高唔高低唔低都係貪嫁啦

高佢成千蚊

隨時射十億八億當花紅都得
出糧係象徵式姐

這就是
廉

恥

貪撚咗幾多又同你講咩

Basic salary 🙂

主席收你一皮姐
其他title呢
中共總書記收__億

我親戚真係信架
好記得以前佢講過
唉成日話香港點好台灣點好大陸點差
你睇下香港 台灣啲官
個個一離任就俾人揭發貪污
你睇下大陸
連國家主席管理成個國家都淨係出幾千蚊糧

平民資產私企資產全部都係大大嘅

8700
1500

咁撚kai唔死都無撚用

花紅係689萬個月糧

出街邊個敢收佢錢

萬零蚊底薪黎啫

去東莞 叫雞唔洗錢呀？？

特首點可以高過主席架
支持特首減人工

僭越

習總都冇雞脾食

有權力 仲洗咩要錢？

享盡榮華富貴少個0有咩分別

三四萬=全年人工喎

作為中国的一部份, 區區香港特首既人工係唔應該高過中国最高領導人既人工, 管理香港唔會難過管理中国, 所以係咪應該將香港特首既人工調整返至合適水平, 點可以妹仔大過主人婆

佢下面個個都貪左20萬億

糧係好少，津貼就..

其實佢身家幾多？
之前有外國記者話溫爺爺家族成六百幾億美元 好似係

郭文貴爆料, 王歧山有兩萬億

咁習總隨時有錢過 嘉誠哥

ACO 高人工過國家主席